蕭生又燈死韓國瑜?! 從民進黨大敗說批判性思維 〈蕭若元：理論蕭析〉

韓國瑜變身KOL選舉大勝；蔡英文不連任因為太書生？〈蕭若元：理論蕭析〉

07:45 蕭生話:蔡英文兩年後可能唔會競選連任,而民進黨根本無第二兩人可以推出黎選;而北京係想韓國瑜、柯文哲選總統,柯文哲可能會被人撳低,最可能出來選的是韓國瑜